首名入球

買左拿卡錫迪，佢俾人換走左，係咪已輸？